Running Man 討論區 (25)

1. 本post目的係提供一個不用粉細字作及不用加密以 討論running man 綜藝之用，討論內容包括已播出集數或當日直播即時討論
2. 由於本post不用粉細字及加密討論(亦請勿粉細字及加密)，而且此post討論 內容涉及已播出集數或當日直播集數，假如你堅持閱讀，即表示你同意可能在你未曾觀看情況下而知悉相關內容的風險
3. 本post 以討論Running Man內容為主，但假如對個別成員有遐想，請稍移玉步至成人台作討論
4. 如欲觀看running man(星期日晚約10時起更新中字)，可上

5. 希望唔好再有罵戰，一套節目有自己睇法意見是無可避免的，請在主觀地表達自己意見時，亦客觀地明白異見的存在
6. 感謝過往有份開另一邊post 既巴絲打，特別係係RM 收視低迷情況下有個post 比我地討論，不過為免再有有關粉細字紛爭才出此下策
7. 考慮到有巴絲可能會一併在此post 討論另一綜藝節目包括但不限於 熊孩子/big picture/Busted!明星來解謎/韓星齊鬥智/犯人就是你，亦無需粉細字及加密。因此，不厭其煩提醒一下，請假設此post 所有內容沒有加密亦不用粉細字
8. 巴絲推薦內容睇#2，想推薦集數quote #3

以下內容由各(巴絲, Post #, #)提供，如有紕漏，先行致歉。其他有心得想推薦巴絲請單獨 quote #3.

鮮奶焙茶, Post 17, #454
“寫咗啲我自己鍾意嘅部份集數出黎… 睇下大家有冇興趣搵返黎睇
打**嘅都係我自己最鍾意嘅，主要寫啲成集我認為嘅亮點或我覺得好睇嘅部份，希望唔算劇透啦 (雖然都過咗咁耐)
2011年
**21集 跑吧 Running Man：智孝投訴捉迷藏成日做任務隊被捉，唔好再匿埋，所以今次 PD 安排佢同鐘國做 ace team 捉人，大推捉人過程，光洙超好笑
38集 非常嫌疑者：stress test 勁好笑
**48集 儀軌的秘密：開頭智孝認人，最後 mission 智孝 ace
49集女王蜂競賽：有金槍魚姐姐~ 仲有荷拉
**53-54集慶州特輯：同RM獵人崔民秀嘅追逐戰，氣氛勁緊張，RM獵人同RM之間恩怨嘅開始 (下集)，另外見識一下能力者 + ace KO製作組嘅game (本人最愛之一)
55-56集女高生競賽 & 可怕的大姐們：好多女嘉賓但又好好睇
**69集RM獵人狩獵蚱蜢：唔駛講啦，睇完慶州特輯一定要睇埋呢集

2012年
91集 劉姆斯龐德再臨：玩水槍幾乎都好好睇
**93集停不了的生存遊戲：又係最愛之一，追逐戰，睇老虎 1 vs 6，開中央 mic 講野嚇其他人同撞到劉在錫嗰度勁好笑
95-97集 朴智星特輯：搵接線人、超能力足球都好好笑
100集 眾神的戰爭：out 唔同人用唔同方法
113集 中秋特輯：睇老虎點SM劉在錫
118集 獵人的反擊：依然係RM獵人崔民秀系列，緊張刺激

2013年 (我最鍾意呢年嘅RM，8-9成嘅集數都好好睇)
**129集 RM奧運會：鈴鐺捉迷藏勁好睇，傳說嘅螞蟻地獄同埋最後老虎為咗贏犧牲智孝 (呢集仲有雪莉)
**130集 第三代最強者戰：我覺得個 idea 好好
131集 賞金獵人：秋成勛同李詩英，一開場就撕名牌
137集 傻瓜溫達與平岡公主：又有金槍魚姐姐~
**158集 紳士高中競賽：開頭撕名牌勁好睇！喺泳池玩 game 都好睇
**141集 動物王國：濃霧中除頭套戰，聯盟秒速瓦解
143集 超能力練歌廳：打雞蛋光洙被綜藝之神降臨嗰集
**150集 復仇者聯盟：裝扮角色，大家一聽到 time to say goodbye 就勁驚，加最後 ace 智孝 vs. 秋成勛經典
**151集 鄭雨盛之死神：挑戰閂哂 108個CCTV，嫌開頭悶嘅直接由34分鐘睇起都冇問題
**155集 命運：秀智 & 納涼特輯，又係要搵出 out 唔同人嘅方法，超好睇，大力推薦
158集 捉迷藏：RM要掩護光洙做 mission 但唔可以俾嘉賓發現
**160 - 161集順序整理上下集：開頭升/降級嘅 game 勁好笑，食飯嗰時智孝俾池石鎮蝦，gary 同佢出頭，劉在錫又蝦光洙
173集 超能力棒球：啲超能力勁爆笑
175集 逃出競賽：開場講每個成員犯咗咩罪超好笑
**178集 對決製作組年末結算：開場睇啲成員點投議PD，開頭合作玩巨型積木，智孝喺上面瞓覺，整紙船過漢江勁感動

2014年
**181集 秘密戀愛：喺稻草地睇鐘淑發威
**182集 來自香港的信：有位香港 fans 寫信俾PD，俾啲 game idea, 最後用象棋規則玩撕名牌。呢集就係劉在錫狗鼻聞到智孝香水味，發現智孝埋伏
185集 來自 Running 星的你：用電視劇 idea，金鐘國勁型
**195集 我是MC劉 偶像體育大會：金鐘國同 2NE1 一組，見女仔被其他組蝦，開啟超認真模式撕名牌
204集 白雪公主：智孝扮白雪公主，開場勁好笑
208集 韓流明星競賽：有秀智~ 開頭狗仔隊 mission 好睇
**213集 沒關係是財閥啊：每個RM成員同女嘉賓都有各自情境劇開場，好好睇，泥潭、碎紙 game 都好笑
222集 外星人逃出地球：成集都要裝扮，放零食喺跑步機食嗰度好睇
223集 職場生活白皮書：一開場就每個成員都要喺地鐵站過幾關，好睇~ (btw 嗰度係綠莎坪站，好似係梨泰院站下一個站黎，行都行到過去)
224集 極與極競賽：好似係全昭旻第一次上RM

2015年
236集 真男人選拔競賽：懵智冇參賽只做MC，highlight 我覺得係睇 HAHA喺泥潭比賽嘅表現
**240集 優勝者內定競賽：王鼻子內定要贏，睇RM最後點樣幫佢贏撕名牌
**244集 危險的情侶：我覺得成集都超好笑，尤其超級市場玩雞蛋 jessi 嗰度
247集 想擁有你李光洙：突襲光洙新居 house warming, 最後做幾分鐘 live 嗰集
251集 愛情與戰爭：HAHA同星放閃嗰集
**252集 高校虛勢王競賽：擦黑板必睇！！！
260集 百萬富翁：呢集劉在錫回憶起無名時期時跟前輩去呢間餐廳食飯嘅辛酸史，成員同 guest 嘅 response 勁 warm
**261集 尋找我：納涼特輯，跳芭蕾舞個姐姐好識玩，一定要睇到尾
266集 驚喜禮物死守作戰：睇最後老虎點對付劉在錫
**267集 全員一致：冇嘉賓、睇成員互動嘅集數都好好睇，最後又有感動位
**277集 疆屍戰爭：RM當時少有啲大型製作，由頭睇到尾都好正！”

金Sana, Post 17, #521
“EP116 好多笑點 成員嘅特點完全體現晒出嚟 同埋個idea唔錯 無意中睇到呢集入咗坑”

李光洙, Post 21, #529
"唔係好笑 但9周年fans meeting就必睇
另外覺得比較上高質既
E438 ACE VS 能力者
E449 回來的劉姆斯龐德
E452 義氣擔保 RM VS 製作組
E454 有全員設計9周年TEE SHIRT個PART
E455 9周年全員練跳舞同埋化MARVEL妝拍照
E456 神秘賣家 唔知賣既物件係咩既情況做3分鐘推銷說明 依PART好笑
E480 石鎮同3個女嘉賓比跳舞
E499-E500 新PD幾集入面 我覺得最好既兩集"

焰の魂, Post 24, #261
"Ep216: 英雄們的復活：被fake矇眼過獨木橋"

其他巴絲如有心得推介，請單獨quote 此樓回覆
推介內容請寫明集數同呢集有咩吸引你（想簡單喲可以參考#2 巴絲打咁一兩句介紹每集推薦原因）
內容會於新post 一併貼堂及注明係由邊位巴絲提供

上個post:

推得好快

lm

RM嘅推po神器

lm點解可以咁快又新po

上個post 巴打貼圖

咩節目黎

個動作姿勢都好似
張gif個動作就係平時上電視咁

笑死 唔知rm開場會唔會提

係咪跟足個樣黎整

台灣人黎
韓國人點會知

仲以為係韓國男團選秀節目
搵人send過去俾rm節目組都有機會既

上咗新聞真係有可能傳到去韓國ga...

唔係中國選秀咩

整容 整出來？

有冇人留意到光洙個隱形斗篷甩到佢成面都係色

2019年開始冇睇，有冇邊集推介

Lm

究竟如果池石鎮真係強化到能力 再下一世仲可以變咩

猩猩

池石鎮真係每一集都好撚好笑

今日無新一集？

你訓撚醒未

sor 真係未訓醒 搞錯左

古代猿人掛

好想認哥全體上一次 running man ，好似之前叢林的法則咁

已經傳左

舊pd其實算係有好有唔好 最大問題係後期技窮姐
但睇得出佢食得住班成員 而家轉左pd成員都有啲hea做
特別圍埋一齊個陣 肯定都係笑下王鼻 光洙
以前有多啲時間跟一/兩個成員嘅單獨鏡頭起碼比人代入到唔同成員嘅角度 觀眾容易投入個集主題
由哲民pd個陣開始已經係咁 改左用大巴又無大巴game又少左鏡頭 其實大巴同成員自己揸車可以輪住用會好d
呢排嘅撕名牌game有個通病就係 幾個人無啦啦聚一齊然後就為撕而去撕咁 無左以前個陣緊張感同戒心
太跟劇本去做就有呢樣唔好 而且世燦 昭旻又做唔到好似gary咁vs光洙 鐘國都有睇頭
始終剪接仲係好大問題 成日浪費一兩個鐘拍嘅野 剪到得2 3分鐘 我係成員都無癮

睇完
其實同還生完全冇關係

有就的確係有啲既
但係你要好俾心機去諗

到左最後果一部分其實如果有諗到今集有還生既成份的話, 一定知道應該要捉邊個出黎
不過要交代咁多鏡頭的話,今集一定唔可以有嘉賓

曹瘦到唔認得佢

光洙同somin 開頭倒水個下不得了

每集都要打下交先舒服

腳指甲油

今集好唔好睇？

睇緊

very normal

大神最尾唔係點都輸咩

今集都睇到製作組用心去整嘅，好多提示同畫面都有擺心機，但如果同以前還生個集比就兩件事黎。今集還生感覺上只係提示，而唔係主題

當另一集疆屍特輯去睇都仲可以嘅，嘉賓可有可冇，冇乜發揮到

如果在石最後有醒起今集同還生有關係
最尾其實一定會臝

今集流程唔算好,但係搞笑就幾搞笑既

今集好悶
還生咪還生 係要加咩zombie
啲fans係想睇還生

張相影響左大神判斷

上集超能力都可以話係低級版／搞笑版
今集同以前嗰集還生根本係兩樣嘢
以前還生嗰集好經典，到依家都記得

今集剪得好差下
飛黎飛去完全冇緊張感
係得開頭答問題個度好笑啲
睇完覺得浪費咗一個鐘咁

其實有左新果兩個之後

真係好難再做到咩經典同刺激既野

因為佢兩個認真唔到 好似當個節目係搞笑節目咁黎做 佢地好比心機搞笑但唔係比心機去做緊個節目
其他人 除左而家既智孝 計埋gary
之前都係可以搞笑之外,要認真時 真係可以認真去玩最後果個遊戲
但新果兩個中意痴埋其他成員度吹水
如果撕名牌 經常都唔會去逃走 冇得走果時又唔抵抗下
上一集世贊果下擰轉身比人撕真係睇到我

我睇睇下直頭唔記得今集係還生reboot
當咗殭屍特輯睇
不過就算大神醒起還生主題，都好難估到係智孝
因為昭旻都有自己既還生集數，而且大神電影個集點記得撕過咩人
如果部iPad係大神搵到，就一定推理到

btw我覺得母體殭屍個設定太屈機，智孝可以做好多野去擾亂（eg飲疫苗），應該限制母體殭屍唔俾飲
suppose疫苗應該係對母體殭屍有害先正常，邊可以會對疫苗無效

睇得出PD想致敬以前嘅經典特輯 (包括鬼姐妹)
不過用還生做賣點就有掛羊頭賣狗肉感覺
剪輯又麻麻
不過要讚班臨演做得唔錯

今集啲剪輯有少少亂

班臨演先最辛苦
咁熱仲要戶外活動

剩計今集昭旻好認真做喎
反而世贊做疆屍又怕曬又拎風扇

不過今集最尾睇得出崔PD未夠火喉係揀智考同昭旻邊個上車個度好混亂

諗起個主題點會唔知係智孝
母體即係一開波就已經係zombie

咁 全 都冇拍過有關zombie既集數
還生邊集都唔會一開波就係zombie

全係有改善緊 好明顯
啲最後任務

世贊就。。。。
根本係長期只想搞笑

今集本身期待咗好耐還生 但係最後變咗殭屍特輯
不過都明還生好難玩兩次一樣 因為啲成員已經知道咩一回事
我覺得pd算係努力諗㗎啦
最驚喜係智孝好耐冇做過主角啦！

主題係還生 但實際似僵屍特輯多啲
睇得出製作組其實有放心機落去
例如開頭嗰game問返石鎮 Haha以前講過嘅嘢
還生設定係base on撕/激過智孝而定
拎疫苗遊戲唔再係普通福不福遊戲
但可能時間唔夠 內容剪得好散
再加上我自己本身期待係還生係main theme
所以覺得有啲失望
(雖然本身都明白無乜可能超越到當年嘅經典)
Btw石鎮一開始俾人推出去race start真係好好笑
仲有光洙拎疫苗玩順數字踩格嗰遊戲即刻諗起佢同在石喺劉士邦繼承者嗰集最後瘋狂踩空嗰畫面

係大神角度一定唔會揀昭旻
盒入面有幅佢唔知邊到黎既相

再加上智孝飲過疫苗，show到證據
所以咪話母體殭屍個設定太自由，咩都可以做

寶弼PD想法幾好 但係出來效果好一般

其實今集係9成殭屍特輯 1成還生
還生淨係用黎做角色設定有少少可惜，雖然都明玩過一次好難再玩，但感覺上係智孝復仇戰多
開頭仲以為宣美上過咁多次，今次會做重要角色，點知只係因為冇俾人out過先做導遊

btw覺得還生既集數有少少牽強，就算醒起係主題都好難推理
大神個集撕智孝而智孝堅拒承認，依個原因基本上可以搵幾十集相同既做還生集數
係得鐘國個集先有明確指向性，Zico 昭旻個兩集根本就好牽強

製作組與其嘥咁多時間去揾返out智孝d集數，不如諗吓點樣加多d還生元素入去。
其實大可以開頭唔講係還生，佢哋撕咗名牌，集合線索自然會估到係還生。
開場時我都疑惑穿咗橋點還生

咁今集主角係智孝
助力係昭旻

設定自由都好正常

寶弼我覺得有個問題都幾嚴重 佢係處理嘉賓方面都做得幾差..
好多嘉賓根本上係冇乜存在感 嚟左同冇嚟冇乜分別
唔係講啲悶嘉賓 而係講緊啲以前嚟過 好好笑嘅嘉賓都冇乜存在感 金槍魚姐姐 李相燁之類嗰啲
知道寶弼有心做好 佢好多時都會請翻啲有口碑或者觀眾想睇的嘉賓 但係剪輯真係要加油
其實同意樓上巴絲講 分幾架私家車坐 等Mc可以撩下嘉賓好過次次都係巴士上笑鳩王鼻

啱啱諗到有個bug
點解haha唔飲疫苗？
佢有疫苗，而大神知佢一定係普通人類
咁飲咗之後，3個上車咪得

有錯請指教

我覺得剪輯其中一個問題係因為時間比以前短左？
時間上好尷尬變相要就住就住又有啲到喉唔到肺

低級既撕名牌係直變殭屍無10分鐘時間搵疫苗機會

其實如果宣美搵到個部ipad係比左其他成員搵到既話
人類既生存機會應該大好多既

我寧願佢一開始講今集係殭屍特輯, 唔洗咁大期望
今集係得推石鎮出去好笑 同埋一開始介紹規則有D刺激
其餘時間真係有D悶

係有少少bug
疫苗係for俾智孝指名（高級）後十分鐘內飲
撕名牌（低級）唔算

反而智孝飲疫苗大神信有啲怪

次次都係咁邊個發現左啲可以立即辨認boss嘅嘢基本就會立刻比人out上次稻草人智孝揾到相機又係咁

我估大神信智孝係因為大神喺智孝個箱見到有嘢喺入面，咁智孝飲疫苗就變得好合理

同絲打諗既一樣
pd好有心但個成品完全係兩回事
本身滿心歡喜等睇還生main theme
同埋今集都真係好悶下
得石鎮有少少笑點
可以話今集完全唔知自己睇左乜
而且嘉賓又冇發揮

我唔係幾同意你講處理嘉賓個問題
寶弼接手後得稻草人同爆小道消息個兩集係冇嘉賓，其餘既都有
其實應該咁講上集同今集如果冇嘉賓，得成員玩會好好多
因為依兩集相對上個設定好大，冇咩依方面既經驗好難玩得有效果（好似相燁根本就唔識用佢招技咁）
而其他集數，普遍都係頭兩個game加最後撕名牌/大型遊戲
咁相對易玩既就好容易有效果（好似zico被撕3次 到晛夜店舞 jessi 9up）

今集真係...兩集十週年特輯都好麻麻
原本見到還生加喪屍以為實好刺激 點知都幾平淡下
剪輯又剪到好零碎 完又完得虛無
尾段仲趕收工咁秒速撕哂哈哈光洙呢啲唔關事嘅人 留返四個人就算

大家都對pd有種恨鐵不成鋼嘅feel
始終本身真係好期待還生做主題
加上私心都期待奇怪落club舞靚仔到晛嘅表現

其實直頭還生元素唔好格硬加入去呢集會仲好
殭屍係佢地食野沖出黎嘛嚇佢地個下就加個shot話比觀眾知其實劇組呃班mc其實今集係殭屍特輯
個人認為咁樣仲好啲

比起舊PD 我覺得新PD誠意度滿分 係差咁D技巧
就好似之前講過既剪輯技巧有問題 剪到睇果個人覺得好虛無咁
比D時間新PD 唔好唔記得佢都係岩岩接手

如果今集係齋喪屍特輯反而仲好，依家搞到個還生元素加得好夾硬，好掛羊頭賣狗肉feel

佢照加還生元素落去反而令觀眾焦點轉移唔到
觀眾會一路覺得還生先係主角既錯覺
只要唔加還生元素
殭屍一出黎話比觀眾聽為左嚇mc先呃佢地係還生特輯,其實經典top2係超能力同殭屍特輯
咁樣就可以轉移翻觀眾焦點
令人唔有個種期望落差

其實有好多集嘉賓都冇乜存在感 撫心自問冇存在感多定有存在感嘅多
嘉賓上嚟都係為宣傳 對上一集宣傳係便利店 仲要係啲久違嘅大勢演員
但係四個嘉賓得一個女二有啲印象 因為光洙係咁講佢壞話其餘三個基本冇影
個男二真係零畫面 (池昌旭如果唔係抽中間人 仲要偷睇到光洙都基本冇畫面 )
嗰集其實幾好睇 但係嘉賓真係少鏡頭 呢集都唔係唯一一集有呢個問題

而且今集李到現連開場介紹都冇喎 我覺得淨係呢點都已經唔係幾好

其實都要理解

還生呢個topic係大家投票想睇多次

但之前玩過還生既成員們根本好難玩多次
因為一定知咩事先要擺zombie 原素

呢集自己有小小失望既 不過都明係好難拍

Btw 好似好耐無見過智孝擔大旗再贏比賽

今集真係衰改錯名
其實唔玩十週年回憶就咁叫復仇主題抽每個成員表現特別差/慘既一集出黎話比個機會佢地翻身已經夠，用還生呢個term搞到人期望拉得太高同埋講完個集數其實對其他人好似無乜影響，除左智孝，zico被鐘國撕三次所以有抗體都幾吹水feel
如果獨立一集計都算好睇既，最後昭旻仲fake到zico以為佢先係母體，就算智孝無飲藍水，加埋大神睇到d盒入面既野去推理，應該最後都會輸

用呢個topic係因為投票出黎

我本身都諗左好耐點拍多次還生 個個都玩過曬知道曬流程

今集超好睇 新pd好波

獨立一集黎講真係唔差
咁有誠意已經加曬分
haha死攬住支解藥 但最尾俾鐘國煎咗幾巴出咗聲

對比起國鐘上集地獄難度要贏
智孝呢集算easy mode
最後四個人上車 佢仲要同somin打龍通
好易過到骨

根本得返四個人果陣已經贏左
要三個人搭但有兩個係Zombie

我覺得好好睇

最後如果昭旻上車嘅話就會係人類贏，一定要智孝上車先係zombie贏

最後兩大山脈一齊比人罰
其實都好合理

其實佢開場唔講係還生應該得，到撕名牌時佢哋會get 到

今集我見到喪屍仲以為係喪屍gary個集
又係坐車去camp
有母體

下星期係直播？
但點解有預告

原來係咁
不過智孝飲左藍水再加放張卡係昭旻
如果搵唔到ipad一定輸
明明在石最後係果到附近

最近睇緊 大逃脫

唔知係咪口味即刻高咗，見到啲製作差幾皮咁不過無得比，一個一年得幾十集 rm個個星期拍

無人讚下宋智孝？
屈機到完場

拍曬99%
臨尾結局咪簡犯人當live+懲罰

其實佢咁少出鏡 一個人行 同埋佢喺度扮攰 未瞓醒個陣少少估到係佢

懵瘋今集幾有默契 如果可以多啲一pair就好
一嚟智孝可以多啲鏡頭 二嚟昭旻應該唔洗俾人鬧得咁甘
同埋智孝治到昭旻 兩個一team應該會有效果出嚟

未訓醒果度幾好戲
果然係ace

無人講今集重經費制作
幾耐無見過RM臨記請多過十個人
仲要book埋成條村玩
上個禮拜係咁玩就好
不過隔住個moon都覺得好熱
辛苦曬咁多位仲咁落力演出

智孝外出扮無聲仲要搵到支cure果度我覺得先係script
到晛成集鬼癮佐

懵瘋去到後期唔知點解洗甩得好勁
我睇返2017年果時全妹岩岩黎果年
智孝好錫佢
成日拉佢同佢一team又成日攬佢

我反而比佢呃到
以為佢眼訓製作組唔會比重要角色佢做
但睇得多RM剪片就知愈多被懷疑果個都係誘餌 少鏡頭果個先係主角去有反轉效果
所以後期都估到應該係智孝
好開心終於有角色比佢

轉世果個反轉真係好正好周到

呢度我覺得係劇本位
唔會咁快完
同埋最後光洙曹世鎬突然最尾10分鐘被咬得咁快係想最尾有2揀1效果

同埋另一個大問題我覺得係除非係宣傳之類
如果普通揾嘉賓既話
RM個名而家係韓國係咪咪好難吸引到大牌少少既上去
因為嘉賓翻兜得好勁下
當然唔排除有啲可能係受歡近
好似今集李到晛早幾個月先黎過

應該上集超能力都係book條村玩，但武肺搞到返SBS玩

wiki打錯
人類抗體同人類隊點玩都輸

今集做人類最慘

昭旻中間係咁扮人類抗體
仲要對正個真.人類抗體扮
站係人類角度上 昭旻咁扮對人類係0好處
所以ZICO一定覺得佢係彊屍
仲要最後2揀1 基本上得智孝solo表示自己係人
昭旻企係到又唔出聲爭取話上車個D
除非大神 神來一筆 如果唔係根本唔會揀到昭旻

真心講呢兩集都唔太公平
局勢一面倒
上集鐘國咁劣勢 又無個助手幫佢
反而今集智孝本身都優勢仲要有個助手幫拖

其實呢兩集擺明劇本要做比兩大山脈輸㗎喇，十週年直播喎，點都係出兩大山脈。
如果下集輸嗰個都要罰去直播，咁都應該會做畀光洙㗎喇。

最後得返昭旻同智孝
而昭旻又誘導zico所以根本冇得輸
智孝仲要加條藍脷點綴

一齊得多又會有人話昭旻痴住智孝為咗拎鏡頭，分開啲人又會話昭旻搶哂智孝鏡頭
黑粉講乜都啱嘅
我都唔明點解冇再推懵瘋姊妹，可能係成日分組為咗平衡實力都會將佢地分開啩
今集見到佢地合作真係開心

其實我睇得幾開心覺得幾好睇，可能係因為我降低咗期望
還生變咗線索唔係大主題，所以大家會覺得失望啩
我寧願製作組出黎兜，話彊屍先係係第二，或者還生第二彊屍第三，整一集合埋兩個主題咁

佢依家玩法有d似之前惠晶 雪炫上黎玩果集喪屍情侶玩法
同還生好似冇關係

單獨一集黎睇算中上
但係當還生2.0真係差d
不過本身又無可能照抄劇本
所以佢肯創新算係咁

其實我覺得應該唔好一開頭講係還生 然後線索擺多d關於智孝上一世身份係喪屍
始終還生個setting畫出腸就好難拍
佢依家講到明係還生但之後又太少還生既要素 變到雷聲大雨點小咁

睇多次
好似要3個人類上車先贏
咁人類基本上輸硬

最後無啦啦啲低級喪屍瘋狂咬人應該係製作組安排明明唔出聲佢哋要扮睇唔到整個2揀1局面出嚟 如果將今集智孝嘅優勢俾翻啲上集會更好

全集最好笑係世贊控制成班彊屍去羞辱光洙

我揀昭旻光洙洗面洗腳

世贊最近表現真係唔錯
其實我鍾意佢多過世亨，世亨有時太得寸進尺

其實好核突
光洙仲要「疑似」呻鼻涕落去

依家世贊除左有時笑得太大聲之外都好順眼
但佢呀哥我真係睇極都唔鐘意

好無禮貌 到依家無挑完左幾年我都係唔識欣賞

其實唔係好明點解最後10分鐘要暴走咁去撕，搞到得番4個，人類點都輸
依個算唔算bug
同埋haha被out個到suppose唔係應該唔出聲就當睇唔到咩

Anyway 單獨咁睇今集個setting 係中上，但拉到去還生特輯就唔合格
其實下集都係臨尾先live，咁應該玩多集經典啦
唔好用還生依類被睇穿既就得啦

十週年直播 權利夫婦 兩大山脈 變裝慶祝

haha個到
唔犯規就唔叫rm
我覺得劇本一早set 好要2大山脈做懲罰
上面都有人提到

昭旻上車人類會贏

不過寶弼PD啲功力真係未夠
唔當還生嚟睇
日光日白咁睇疆屍已經奇怪
如果最尾智孝Zico大神一齊衝去救護車
個觀感好好多

真咪得我一個覺得今集幾好睇

就咁睇係唔差
我都覺得好睇
但掛住10周年還生reboot個名就有少少眼高手低
希望下集冇懷舊包袱會好啲

笑死 石鎮比人推左出去

我覺得算係咁唔錯

光洙同智孝互動好可愛 好似現實姐弟

我都覺依幕tk最好笑

笑死佢地仲要話 通常戲入面都係呢種人死先
就推佢出去

仲要成班人隔住玻璃門圍觀

夜晚拍就睇唔到屍咖啦

個人覺得今集啲內容好填充式 一路播就一路加啲內容落去咁 睇到有啲唔太舒服

平心而論 大家當今集係普通集數咁睇就得 但如果係當還生主題咁睇嘅話 就真係有啲失色

俾Haha睇 死梗

某程度上係2 vs 10，自由d係正常
只可以話智孝在感染房ge 假證做得好好，fake哂在石

Zico最後有提飲疫苗可以係fake

但我覺得中間轉嗰啲都當贏好奇怪

昭旻係zico面前扮人類抗體已經注定佢地會贏
bug黎

我睇完呢集諗咗好耐 覺得有啲怪
原來係因為日頭拍
如果夜晚拍嘅話應該會好少少

有冇巴打可以話比我知以前還生集數

又返轉頭睇，終於明
唔知係字幕翻譯定點，一開始揭示條件話，救護車「可乘坐3名」，大神說話嘅翻譯字幕係「救護車上得坐3個人」
前者話「可」，即係冇話一定要坐3個，即係可以最後只有大神同zico坐上去就贏 (兩個人都得，但唔清楚如果坐咗高級/低級彊屍會點，但感覺應該只能夠係冇感染嘅人類坐)
但後者大神講嘅「得坐3個人」，就變成一定要除咗大神同 zico外，第三個上車嘅一定要係冇感染嘅人類，咁最後無論係昭旻定智孝上車都係輸，係必敗嘅情況
曹世鎬打斷大神講野時，大神咁啱就講緊「低級彊屍不能上車」，呢句似乎唔知係 file 上面俾嘅獲勝條件定係大神自己推論 (而呢個推論好 make sense 所以唔覺得有問題)，但最後大神總結一句「只要母體彊屍不上車就行」，我地事後睇起上黎就會疑惑，究竟係咪一定要有第三個成員上車，而嗰個成員如果係彊屍嘅又會唔會贏

到救護車黎咗後，字幕翻譯都係只有最後3個人可以乘搭，但無論如何，到呢度為止，好似都冇明確提過係咪一定要有第三個成員坐上去
最後PD親口講，翻譯係話
1.「各位中有三個人可以搭乘」
-> 呢度嘅「人」，係指成員，定指冇感染嘅人類呢? 但跟住…
2. 母體彊屍上救護車嘅，彊屍贏
-> 咁其實如果智孝冇上，計贏定輸? 唔知
3. 人類抗體加剩餘兩個人類搭乘嘅，人類贏
-> 咁睇落就似乎一定要坐第三個冇感染嘅人類 (事後睇，照計昭旻太可疑，如果唔需要坐第三個人類，大神同zico走人就可以，根本連智孝俾唔俾佢上都唔駛諗，所以推返轉頭，估計係一定要坐三個「成員」，而呢個 race 最後剩低呢四個人，基本上必敗)

最後總結係，個獲勝條件有漏洞或者有唔清楚嘅地方，如果人類獲勝條件係講
1) 人類抗體一定要上車 + 2) 車上必須坐三個成員 + 3) 上車嘅三人必須係人類抗體加冇感染嘅人類
咁就會清楚少少，rule out 返如果昭旻 (彊屍)代替智孝上車，或者只有大神+zico上車係咪人類照贏呢兩個可能性，不過咁都畫哂出腸，即係母體彊屍同彊屍瘋狂做野，令救護車黎嗰時人類入過三個就得，連去判定台推理都唔駛
咁睇嘅人類喺今場都幾處於下風，一開始智孝就有幫手，再加埋人類唔太知道自己被感染嘅方法

諗法係咁，不喜物插，純粹討論

昭旻車張相係咪以前鍾國幫佢影嗰張

搵到~~ 130127 E130

我覺得冇大家講到咁差
因為第一好想知還生係幾時
第二係老實講還生呢個idea玩到我都唔係幾想再睇多次
今次咁樣融入落去我覺的ok

呢part開始之前唔係有講
如果人類要贏 抗體要上車+母體僵屍唔可以上車
其他係點應該無關係

其實呢度會唔會因為佢地以為還生，呢次死唔緊要
10分鐘就推出去撕左

其實算有心機 不過可能因為疫情同天氣
影響左拍攝氣氛
btw 一開頭宣美落車個part
件衫低到

光洙上次喪屍特輯又係拎部電話出嚟拍片恥笑王鼻扮屍

智孝果然仲係ace

Zico同Sunmi都算大明星啦？

zico同宣美梗係算大啦
如果話係演員嗰d真係冇計 影星中年嗰d都唔會黎 多數上talk show
後生其實池昌旭同金裕貞都唔失禮啦

2 VS 10 係 2個人類VS10隻殭屍
鐘國變咗殭屍後有幫母體殭屍做任務

王鼻真係喪屍隊長嚟

我都覺得幾好睇
新pd做有劇情嘅集數都做得幾好
係最後揀人上車我覺得可以緊張多少少會好睇啲

10周年連續2集racestart
希望佢下集唔係racestart

好正

Running Man Youtube Channel 首播真正經典嘅還生特輯

我揀王鼻被撕 笑到癲

今集好睇
好睇過上一集超能力

王鼻扮得最似
上次扮得好撚正

我覺得最大問題係佢哋而家撕名牌經常都成班人一齊 變咗冇以前嗰種感覺

洗腳水

成員都老啦 仲有撕名牌環節已經好好
以前咁激烈個個都周身病痛咁濟

有冇人覺得呢兩集好一面倒有利一邊

我都覺得其他人比人撕得有啲快 節奏差太遠

啱啱睇返上一次喪屍，個ending拍到係成班喪屍追住生還者
鐘國haha為左比免疫者走，用肉身擋住門唔比喪屍追出去
雖然呢part擺明係劇本，但觀感上戲劇性高啲同緊張啲
今集十幾個企係架車隔離傾有啲抽離

個個企係到聽佢地開會 石鎮自己搵嘢做笑死
扮有牆過唔到

王鼻依兩集完全carry哂所有笑點
特別今集冇咩搞笑成份，純推理劇情

今集唔覺 人類都可以知好多野 電腦條片同淘汰人間房 仲可以睇相推算邊個受感染 智孝果邊要2打10 要比多d優勢智孝都正常
整體都算公平 zico都醒 知飲疫苗可以係fake 智孝就拎張昭旻張相fake人都好醒

臨尾haha 光洙出局 就劇本要造2選1 緊張局面 我都同上面巴打睇法一樣 今集係要大神輸

上集就好唔公平

今集最好笑 覺得係 光洙 昭旻果part 好痴線

我覺得幾好睇呀
雖然本身對重生有期待
但諗諗下其實大家都玩過 知道左玩法
所以形式要轉都無可厚非

突然轉左喪屍係有驚喜
反而係嘉賓唔係太出

最後我估唔到係智孝

智孝昭旻終於同組

而家播緊鬼姐妹
可能佢會連續播經典集數

去到最後其實點都輸
其實今次我覺得相對少左指向性既提示 得部iPad=9估
同埋最重要係點解早變喪屍係當贏個變 留到最後既人類係輸都好bug

我覺得今集算自由度大 兩邊都算有方向性玩人類就搵疫苗 保命同搵線索 喪屍就諗方法偷對方野 有指向性提示 智孝應該輸得好快 ipad同淘汰間房太大提示 可以收窄到得番1-2個目標 再比提示 好易知智孝身份

人類變喪屍 就歸入喪屍隊都合理呀 如果唔歸入對面隊既話 人類變喪屍果班就唔洗玩 坐低休息啦 雖然依家睇落無咩分別

人類少d單獨行動 分隊行埋一齊 善用酒精 都好易保命

最尾10分鐘暴走out晒d唔關事既人

想睇多啲佢哋互動
覺得會好有火花

最尾唔暴走 人類贏硬

室內d屍又唔咬大神

光洙踩板個度 我諗起光洙同在錫搞鳩gary踩板個集

其實我覺得世贊變彊屍時，照計應該有人做過啲乜先會變咗彊屍，當時全部人除咗智孝外都在場，但就冇人懷疑過智孝，有少少講唔通
可能只係 hindsight 咁睇

大神次次都最尾都搵到決定性證據

古惑的槍

其實可能鬼姐妹都多人投，但最後製作組就揀咗還生
不過我覺得鬼姐妹個setting再翻炒都冇咩大問題，都係唔同人有唔同out法，依類setting玩幾多次都得啦，仲要寶弼PD一定加新野
但還生真係再玩就實睇穿，所以我唔明點解會揀黎做，最後就變到殭屍先係主線
btw個時既秀智有baby fat好正
好想再睇佢上rm

係有d突然姐

所以d劇本用得多 就無咁好睇
但交哂比佢地自己發揮又好易穿煲

聽日應該會再有
不過唔識韓文

玩番d夾埋一齊呃一個人個d都幾好笑

應該係自由發揮唔會玩得完
或者整左d決定性證據但無人搵到
點都要提下 但近排都係大神
上次挖寶石個集又係

呃邊個都好
呃鐘國一定輸

鬼姐妹個setting呃曬所有人，仲要慢慢一步步去搵到證據，尤其係 最尾gary拎本野同大神講係鬼姐妹，個下真係起曬雞皮，仲要夜晚係學校拍

所以如果玩鬼姐妹而要有新野
我覺得可以係原本spy想呃全世界（原來版本），但其實係製作組加所有成員呃spy（新版本）
咁就可以指定大神做spy，跟住要佢輸，兩大山脈一齊罰

諗起有集 在石同石鎮要綁鈴鈴逃走 5分鐘就捉哂佢地 依兩集比佢地自由發揮 萬一比佢地一早發現 鐘國張證書 / iPad 就一早玩完 依兩集都無計 要焗用劇本

王鼻由2019年已經每集都carry晒笑點

係喎 其實呢到係做咩

係喎 其實有少bug
如果咩殭屍都唔俾上咁係死局冇可能贏
咁如果 淨係母體唔得 佢又冇話低級唔得
咁理論上係可以求其捉個低級就唔洗諗
同埋佢介紹係寫 三人搭乘可能
唔係要搭3個 所以係有啲唔清晰

應該係鐘國偷左某人物品俾智孝放感染房

發現依D決定性證據黎黎去去都係大神同haha
好少見昭旻 世贊 王鼻發現

睇完大家comment先睇
可能無咁大期望
覺得今集唔差bo
咁多人大制作又有成個故仔串連
係最尾少少爛尾

認同，鐘意王鼻已經一段時間
王鼻今集真係勁搞笑，只夠膽係門邊敲聲撚屍，點知比人推左出去 最搞笑係佢去番班人面前，班人似係動物園見住班動物搶食咁
最近睇見鍾國成日笑王鼻睇得好開心 以前覺得鍾國好少理王鼻再唔係就恰佢(唔係惡意個種)可能成日都好早就比人out左

最鍾意大神撚鳩佢 好好笑 兩個加埋過百歲成日做埋小學雞野
同埋去蒙古果集兩個係張床度跳好童真

你out左人入你隊 你只會越黎越易out 因為對面人少左你人多左 同埋留到最後係最勁個個反而要輸

我覺得可以將掂過既野變做隨身物品 會難少少 或者加啲條件 攞人地掂過太易了

其實佢改名做殭屍特輯會好好多
睇番2015年個集就會發現今集好多位都致敬個集多過還生 eg藍色疫苗、殭屍會進化、用新聞報道交代殭屍入侵、殭屍淨係對聲音有反應
請一大班臨時演員真係好認真
應該係近年最大規模一集（唔計fan meeting)

今集係RM成員carry 嘉賓唔太活躍咁
上次到現幾好笑 今次都冇乜發揮

老老豆豆 查實而家韓國疫情咁嚴峻 光洙同昭旻咁樣玩真係唔太衛生 無謂拍到搵命搏啊

智孝咬昭旻個下好好笑

劇本問題 最尾整到一定輸局面 不過諗諗下隻game都好多bug

宣美睇左ipad後
智孝好似捉住佢俾d仔強暴咁

我由頭笑到落尾
只要佢好笑 佢對唔對題我都冇所謂

高級僵屍唔上得車 如果上得車 咁唔洗用審判 令高級僵屍 變低級僵屍 高級僵屍同人類有咩分別？

隻game最大bug 我諗到兩個

人類全部投降 變做低級喪屍 咁最後3個上車一定有智孝份

人類全部唔行動 留安全屋 得zico搵線索 昭旻同智孝被逼暴露身份

應該好多負評 歡迎指正錯既地方

呢集都有唔少以前集數嘅縮影 除咗還生同兩集殭屍特輯
仲有疫苗房致敬繼承者篇
懵瘋合作致敬鬼姐妹

到底剪接嗰個幾時可以炒？
每次見到剪到一舊舊就好炆

見之前啲巴打話係pd剪

睇完有幾點想講
1. 還生元素做得唔夠好，應該多d轉世既提示俾成員推理(類似宣美既舊片)
2. zico其實表身份拉攏人類係遲左，感覺佢個身份係可以玩得好D
3.成日講智孝消失今集pd終於都俾佢做重要角色，智孝都玩得好開心咁
4.石鎮而家個定位真係好好笑

的確唔掛還生個名係合格既今集
遊戲方便平衡性可以再做得好d
新pd好似好想做返大家中意既rm風格出來
希望佢可以再努力

唔明點解光洙 要最後被強行降級
最後10分鐘未死人類點解唔留響安全位置
光洙拔電掣完全唔需要 點解要令人誤會

疆屍優勢太大 跟本全面感染就可以成功
只係劇本係要留比在錫

最尾部電腦消失左？中間明明顯示有幾多人類
電腦顯示2 應該自動完結

仲有今集冇角色成員 推左黃鼻出去第一個做低級疆屍 就知道疆屍隊死一係王鼻 一係母體疆屍要懲罰 留響人類隊仲有機會要罰 不如入疆屍隊😂

宣美咁鬼靚嘅

到硯成集消失咗

Cls 到底rm係咪有工作人員上黎追post
話掛住超能力個集 就真係拍超能力
之前有人話想睇昭民智孝 掛住作地扮姊妹個集
然後今集又真係佢兩個合作

下集智孝個look好靚
但佢呢排搞咩 黑眼圈好勁

拍劇

到底想入娛樂圈嘅決心有幾大
先會用光洙黎做模 跟住整

新pd 新人設 每星期裝扮show

踩格個度唔意外
如果光洙真係攞到就真係驚喜

其實最後睇得出昭旻怪怪地
完全冇出過聲 到佢地揀智孝上車都好冷靜
通常唔揀佢就會好激動咁叫人信佢
係大神冇留意再加上智孝飲咁支疫苗
如果設定係唔比母體飲可以會結局會好睇啲

睇完堆留言真係覺得pd呢個位好難做
要主題好玩 要啲game新奇
要每個嘉賓有鏡頭 但又唔可以用半個鐘黎介紹
成員都要每人有鏡頭
時不時呻下邊個邊個冇咩位入 好耐冇做過主要人物

我會揀王鼻畀人推出去秒殺

光洙應該畀智孝呃咗，因為懵智孝真係會眼訓

昭旻剩係驚智孝

王鼻子開始係咁挑釁d 彊屍，其他成員都叫佢唔好但佢繼續所以整鬼佢

變左彊屍仲正

以前覺得王鼻麻麻地，但呢兩集王鼻好多笑點，笑死我

後期大量人類變低級僵屍應該係劇本所須
就連光洙呢個高級都要變低級
最後一定係母體智孝 昭旻 人類同抗體
大神一定要揀兩個上車
只要智孝上唔到車 人類就贏
應該大部分人都有咁既共識 斷估唔會有bug都拎出黎

嘉賓剪到呢兩集咁近乎隱形 邊有人仲會想上黎
寧願佢呢d特別主題唔好用嘉賓好過

寶弼PD係有好大進步空間，需要慢慢累積經驗，但我感受到佢好有心想搞好RM，所以暫時都仲睇好佢

諗起上次人地叫佢表演下 佢仲想拎個水樽濕身跳
好撚淫

老老豆豆 唔關疫情事都好唔衛生

其實四個嘉賓 zico summi 都有角色有宣傳有鏡頭唔算隱形
曹世鎬有冇鏡頭應該冇人care 唯一係到現姐
上集就相燁冇
一兩個人冇鏡頭好正常 好難真係個個都咁多鏡頭

同埋到現相燁之後應該都會再上 大家唔駛咁介懷

屌如果佢地兩個中左 唔戴口罩都中啦 就算唔咁玩啲水

而家就係好多時嘉賓得前面宣傳有鏡頭 後面全隱形
佢地拍完點都會睇下出黎係剪成點有咩鏡頭
見到加埋剪到2分鐘都無真係會好失望
希望多返d隊制賽 每隊分開拍下會好過坐大巴好多
下下集應該係無嘉賓 效果應該會好返啲

Running man個YouTube channel直播緊病毒個集，頭先就係福爾摩斯
睇黎係一個project，每日重播兩集經典

病毒係邊集？
憤怒病毒？

10週年齊人就好了

都有9000幾人睇

gary上應該成集都好尷尬

如果佢成日都係周圍行搵hins但又咩都搵唔到
咁剪落去都冇用
剪埋落去更加唔夠時間 你地又會話結尾求其

今集我覺得有啲似揍人數
人太少好易搵到
咁搵兩個要宣傳嘅 再搵多兩個黎組隊

係口度搶野食都係咁啦
洗腳水算係啲咩

可能咁啱兩個早排先上完，又冇工開咪搵佢哋
我都覺今集得成員玩會好好多

光洙連塞完石鎮鼻哥窿嘅芽菜都照食啦濕濕碎

比起佢d fancam
依d小兒科

覺得佢身材 對腳世界級
但樣唔係好靚

啲韓國人好似j佢腋下多

睇翻以前殭屍特輯
有一幕又係石鎮俾人推入房俾殭屍咬

呢個係你知道感染方法先咁講
事實係世燦一入安全房就話被感染
唔知感染手法嘅情況下其實係被逼搵線索
因為當時唔知係咪係房內都可以感染
（當然劇情需要都要出去）

之後又係帶領成班人係度叫王鼻

佢地真係好似樣

二仔個頭好大

等間好似直播水槍特輯

Yes 鐘國逃獄兩次

唔好意思係b站嘅片，咁啱睇到到，睇得新PD真係好好

呢個bgm好有feel

次次聽到依首歌就唸無限挑戰

我見到個彈幕有人寫"最鍾意就係以前pd個種長開場"

啱啱重睇咗還生同鬼姊妹，有啲位好唔明
還生嗰集，係咪其實根本唔需要推理咁多，亂鳩咁撕就可以，反正撕哂就贏？
鬼姊妹嗰集，我唔明上半part啲小遊戲玩嚟做乜

上半part小遊戲咪用嚟鋪兩女係鬼

東萬無視兩女，同埋影相就係啫，咁飛鞋同拗手瓜好似冇鋪到啲咩

個節目都要有啲野睇掛 講佢哋翻學吖嘛

有無人睇咗智孝套新劇？

但其他大意份都係講個開場好耐，要成半集

係咪我審美觀問題
我覺得Haha呢張好撚靚仔

我都覺h佢係越嚟越有男人味

不嬲都好靚仔
不過我最鍾意13年左右嘅金髮 嗰陣好似啱啱減咗肥 個樣又後生啲

佢老婆都話haha係好特別既存在
一般人通常覺得對方好先結婚,但因為之後相處多左而慢慢扣分
但星一開始結婚對Haha係一啲期望都無
到之後反而慢慢會加分

結婚前係playboy 結婚後定性 好男人

我想問下有冇人有印象有一集
係係條村玩
打紙牌會時光倒流係邊集

應該好多年前
果時未入坑係街邊電視睇cctvb 播

116

thanks

記得11 12年嗰陣所有女嘉賓上嚟haha都話佢地係真愛

早期容陷愛

容陷愛 背叛同一人情景劇都係haha玩先

拗手瓜都係鋪緊兩女係鬼
所以係要男女一齊拗

近排睇熊孩子睇到啲人留言先發現原來金鐘國出過一隻歌
臨尾啲詞有提到啲女星(包括尹恩惠)

今日重播真．超能力者之戰

第一個容陷愛係王鼻 唔係haha

早期開場搵嘉賓嗰陣係咁搵靚女

最正係一人情景劇 笑到仆街

真係好正
光洙有時配合佢又好正

最鍾意睇光洙vs哈哈

遲咗10年先追running man 3日冇飛咁追咗30集
笑到畀屋企人話我痴咗線
暫時最鍾意第13集 大神一個利用vj挑贏對面成隊 笑到肚痛又熱血

即刻改名做佢細佬？

正
我都好想消除記憶重睇一次rm

追返之前啲足球特輯好想朴智星再黎多次想睇佢地玩多次超能力足球

係

第一次睇嘅姿味真係正 但係有排追
而家睇到辦公室籃球 笑到肚痛

gary個猩猩樣

偶然能力者

嗰個時期未算大叔但又唔似idol咁嫩口

不過全部男成員要揀理想型我一定揀Haha

我由武肺爆 wfh開始就重睇緊
而家去到2013年尾

舉重

我都係錫老婆嘅男人真係好有魅力

石鎮又出car review
想提佢口罩反轉左黎戴

下集直播邊度有得睇？

十週年快樂由中學追到依家都仲係咁鍾意佢哋 睇rm已經成為習慣 追rm先知自己原來咁有毅力 希望佢哋個個都身體健康 長做長有 我愛你哋呀

無知問句聽日會喺邊度直播？

其實應該儲夠波後 有1-2 種隨機超能力可以用

十週年真係得來不易

唔知邊度睇直播就去download SBS個官方apps
至於youtube個官方頻度唔肯定會唔會有

十年喇我差唔多一半嘅人生都有rm喺度

估唔到 咁就10年 時間過得好快 由中學睇到而家大學

十週年快樂

十週年快樂好感動
中三睇到依家升year 3
睇runningman我最後悔嘅事就係冇早啲知道佢哋 冇再早啲入坑

十週年快樂 我愛running man

十週年快樂
寄望running man可以長做長有

十週年

十週年
由大學睇到出嚟返工，佔據咗我人生差唔多3分之1嘅時間

以前逢星期一放學都會買定零食翻屋企睇runningman

同sbs其他post比好多like

十年睇到呢段片有D感慨...RM陪住我走過dse等放榜，大學，出黎做野....

官方YouTube channel重播經典project 播咗10集
全部都係三大PD時期
毒撚一集都冇經典

佢大把經典 史上最悶屢創新高

佢最經典感覺上得9週年fan meeting

唔知有冇人數到佢最犀利個集係唔係就係
開場才藝，巴士game，搶飯食，桶叔叔，水炮懲罰

認真
佢勉強稱得上經典既就只係鬼電梯，但對比前面個D真係可以摺埋
fan meeting好似話有舊PD幫佢手
求fact check

十週年快樂
好開心人生有runningman陪住

你要咁計想discredit佢fan meeting
咁全部經典佢都有份幫手啦
個陣佢夠係助理pd

睇今集之前睇預告原本以為觀眾第二想睇應該係水槍 然後用還生做煙幕
可能係我太掛住大神支水槍

水槍玩到無得再玩啦最後嗰堆水槍全部極快俾人發現

岩岩翻睇左有少時既集數 好搞笑好正
都好耐以前 差唔多可以當新咁睇

用返嗰隻隔一陣會無色既特殊物料

佢既經典唔係桶大叔 轉盤地獄 水炸彈咩

點可以漏左扮醜 口入面搶野食呢

Sbs app註冊唔到

有無LINK睇到直播?

註冊唔到收唔到code啊救命

我用兩個email都收唔到

我用左三個

5點先開始live

佢唔好播完先sd個code黎呀

韓國時間5點，香港時間4點

過左10分鐘send來都verify唔到搞到我每5分鐘再㩒入去睇

係不過我淨係想睇直播part 唔知幾點開始

我唔洗註冊都睇到嘅

好似得幾分鐘

搵到呢條link有得睇啊

我意思係佢而家播嘅係預錄咗

唔識韓文睇直播都無咩意思，除非有咩特別野宣佈

想問而家播緊呢part係直播？

直播開始啦

都係等夜晚算

直播投票有23萬